你地唔係諗住十ハ區開哂連儂牆場仗就打贏呀嘛？

喂我儲夠7仔超市印花都起碼換到個濕鳩廚具，開咁多連儂牆換到咩呢？乜㭍都冇，連柒婆一句尻噏都冇。
又話be water但係仲要死守實體留言版俾廢老黑狗打係為乜呢？

如果你覺得冇咗一塊牆個心好似冇咗忽肉冇哂意志，我唔該你即刻返去重睇天琦d片，問吓自己嘅信念係乜嘢。過去我地冇咗天琦，失去義士，都仲要作戰到底。

死物冇咗，可以rebuild，人冇咗，冇得rebuild，唯有將佢地意志延續落去
真正嘅偏地開花唔係在於圖騰多寡，係有幾多人有同敵人戰鬥到底嘅信念同決心

堅守五大訴求
追究警權過大
實行雙普選

<<拆哂啲連儂牆就啱喇>>

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務